對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

光復元朗其實對我地好有好處

民意方面：
經過721既元朗恐襲，我諗大部份嘅香港人都會對班鄉黑同黑警既不作為感到好憤怒。光復元朗可以令更多人企喺我地呢邊，我地係為民請命。

同時，令更多香港人贊同勇武抗爭，以武制暴既理念。

另外，我地既其中一個目標係黑警，打破警察制度既唔公義。唔通元朗恐襲入面既警黑勾結唔係源自制度既唔公義？講唔去。

對抗爭運動既好處：
721中環事件，黑警開咗30幾槍都冇引起關注，好大程度係因為元朗恐襲吸走注意，包括連登仔。

吸走咗注意力，對我哋嘅義士黎講係非常危險，就算佢地面對既情況有幾危險，我哋都未必提供到幫助。同時，616二百萬人遊行都係因為大家睇到612示威者既慘況而激發出嚟。

如果我地下次再有大型行動，政府又派多次黑社會打人，我地既義士又會少咗人理，對佢地好危險。

同時，會污名化示威運動，有香港人會將示威同黑社會打人關連，覺得我地示威就會黑社會出黎打人。

總而言之，光復元朗係非常迫切。因為我地唔搞掂呢單，只會有更多更多單。

大家幫推

光復香港，時代革命。

推

push

不服來辯

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

巴打同我所見略同

推呀

認同推

完全同意
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

魯魯修的黑色騎士團當年也是打貪官打賊人打黑社會起家

727光復元朗 光復香港 時代革命

必須入元朗
推

光復香港

時代革命

越逃避就越係弱勢
光復係不可避免